請立即申請遊行聲討黨鐵！！！

黨鐵仆街班高層花紅、酬金攞到足，肥上瘦下，年年咁多事故都未同你計，保養維修檢查做到咁撚差，仲要配合黑警逼害示威者，呢個禮拜遊行聲討黨鐵啦唔該！

推

就10.1 啦

信報：北京底線是不能破壞機場及鐵路